華為技術突破封鎖，成功殺出一條新的血路！

冇事嘅
幻覺黎

又Fake news
中美對決
中國未必輸
打過先知呀

內循環

其實將個 logo 轉做綠色就得, 唔駛改 design

智能生菜

記得儉食！

業務廣範

屎為蔬菜 - 不使用化肥

華為菜欄

不為祖國添煩添亂

apple都係賣蘋果

華為點解唔可以賣菜

內地大把人買華為（今年

看來都要換手機

上水的水貨店都係咁賣菜啦

自煮燃發

高科技菜芯片掌握中

佢表面係蔬菜，實際上係一部智能手機？

支那已經出現納米菜

呢間菜市實力洪厚

果啲表面係一棵菜，實際係一部電話。啲新款野你地班中國人識條鐵咩

5G蔬菜

華為菜市場， 破空而出！